有無前線可以答到我問題

陣地戰有咩意思？

6月至今 有邊次陣地唔係大規模圍捕

點解每一次Set完Rb都要守？點解一定要等警察黎？點解唔可以set完就走？

我真係好不解

我唔係驚被人拉 唔係驚被人打
但係明明可以避免到 點解唔避免？

前線少一個就係少一個
我地hit n run少啲傷亡唔好咩？
點解一定要死守？

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

我正式宣布！聽日係全民文宣日！